放假好悶呀屌

運動就做完
全日仲有好多時間
機又懶得打
又無戲好睇
屋企又有人

關我咩事